啲人其實係咪唔知咩叫BTW

between？？？？？？
成日喺連登見到某啲人喺度between
"between 呢個係我XXX“

b.t.w. = by the way
雖然辭典話，btw可以係between縮寫，但係一睇就知唔啱意思

著名事件
"我0係朗豪酒店見過佢一次,個樣好串好cool,戴哂cap 帽,唔望人既 between,佢0係邊間食肆老闆"
除非用既人係明知

你今年幾歲？

我啲同學都話係解between

膠都廢事比

agger
利申 明知串錯

啲新會然真係唔識架喎

樓主好撚醒

......
OK

膠登文化
樓主真係難分真與假

你on9?
你英文老師教你btw 係 by the way?
Btw 係解between
唔服就拎住個post challenge 英文老師
睇到老師點講

Between 你夠鐘要上床訓教喇

agger

似係樓主唔識英文

新會然

樓主好型 英文好勁

Between

樓主咪懶醒
BTW 一撚定係解between

又一個假膠變真膠案件

樓主係咪00後

曲直難分

u?

個post成10年前

唉
羞家